# Используемые библиотеки в проекте ⚙️️

## 1. [GIN](https://github.com/gin-gonic/gin)
- import: 
Gin - это легкий и быстрый веб-фреймворк для Go. Он предоставляет простой и эффективный способ создания 
веб-приложений на языке Go. Выбор Gin обусловлен его высокой производительностью и простотой использования, 
что позволяет разрабатывать веб-приложения быстро и эффективно.

## 2. [PGX](https://github.com/jackc/pgx)
PGX - это высокопроизводительный драйвер PostgreSQL для Go. Он предоставляет нативную поддержку PostgreSQL 
и активно поддерживается сообществом. Выбор Pgx обеспечивает эффективное взаимодействие с базой данных PostgreSQL, 
а также дает возможность использовать функции, предоставляемые самой базой данных.

## 3. [ENV](https://github.com/caarlos0/env)

Env - это библиотека для загрузки переменных окружения в структуры данных в Go. Использование этой библиотеки позволяет 
упростить работу с переменными окружения и конфигурацией приложения, делая код более чистым и читаемым.

## 4. [Godotenv](https://github.com/joho/godotenv)

Godotenv - это библиотека для загрузки переменных окружения из файла .env в Go. Она обеспечивает удобный способ 
управления конфигурацией приложения в локальной среде разработки, а также в продакшн с использованием файлов .env.

## 5. [Gomock](https://github.com/uber-go/mock)

Gomock - это библиотека для создания макетов (mocks) в тестах на языке Go с использованием фреймворка testing. 
Использование Gomock облегчает создание и управление макетами для тестирования кода, что улучшает общую структуру и 
управление тестами.